原來死亡唔係最恐怖，恐怖嘅係當你同意中人講完之後佢根本唔care

是咁的

純粹覺得早死早著好過啦，反正佢都唔care
勿相認thx當留返小小尊嚴俾我